<深水埗>通州街橋底貧民窟被清場

上星期經過橋底只係用鐵絲網圍住部分area,其他位仲有幾間木屋（見圖）

果陣仲見到隊慈母入村

今日再經過，連僅存嘅木屋都清埋

錦米好 做到野

D 人去左邊
遣返晒未？

原本有咩人住係到

去哂全港九了

今日東張西望講左，搬左去其他天橋底起過
又晾衫又有枱櫈

唔申請公屋

香港地政府唔恰啲窮人唔通恰有錢佬咩

嗰到再唔管就變九龍城寨

呢哂入公園

港共當然係突登啦
係咁叫佢地入黎,再唔比屋佢住
等你香港亂,2047好收編呀嘛

唔使排期咩。。

迫佢地入郊野公園訓就最好

其實有人班輪椅黨係度交朋結友

隔離係通州街公園 幾個球場 一個大水池 仲有d康體設施
幾年無入過去 有次經過兜下入去 夜晚十一點之後變左南亞人同露宿者天堂

淨係講橋底，其實最多係本地同越南，當中好多係道友。
當然成個ssp都好多南亞

清場前:政府唔做野，搞到附近市民人心惶惶
清場後:政府唔恰啲窮人

應該驅逐出境，清完場，班人仲係度

幾時清埋公園

唔同唔好？ 雖然佢地都係會另起爐灶

呢d垃圾要清啦 盲反撚食屎啦

個公園本身都好多homeless

清黎把撚 又唔係趕出香港 留係個個位咪算囉 一出黎就搞到通街貧民窟

放毒蛇囉咁

當局夷平「南亞村」 現場圍封防死灰復燃

好似話去左對面 但就冇之前咁多間

原來cctvb都有採訪

多謝難民之父條仆街啦！

錦你老母

多數有精神問題,有d係俾屋你都唔上樓

又踢番佢地去海壇街
講真個area就係佢地個坑, 踢黎踢去咪係個度, 只係冇咁猖狂起木屋

狂賀，小麗老母仆街死。

理性啲講 清場好過唔清

唔好係又屌唔係又屌

通州街橋底附近的海壇街有道友公然吸毒

見唔到樣

我覺得會係大陸阿嬸樣

有D大陸阿嬸好喜歡著到好性感, 但一望到個樣就..........

南亞村被毀後死灰復原 南亞新村遍地開花

通州街公園新年前清場 逾70名露宿者流離失所 「我可以瞓邊？」

應該要趕啦，我住南昌邨，樓下個左膠區議員仲話要於附近建一個露宿者之家安置班人，到時變埋毒窟你都咪話唔大檸樂!

前日清咗

係咪民協個條撚樣？

係真唔係？

南昌邨得一個區議員

我兩個月前下晝經過
得啲道友係木屋到
仲見到佢地係到交收
手掌夾住紅衫魚同個南亞握手交收
窮人住個到? 窮人都唔敢住個到呀